陳雲：香港輝煌Tee，補貨已經到達，復興會現場有售，新年價280元。

陳雲：香港輝煌Tee，補貨已經到達，復興會現場有售，新年價280元。紅色是華夏正色，也是很多國家的國旗顏色，寓意香港人有自己的邦國，當家做主。
在外邊旅遊着上Make Hong Kong Great Again 的Tee，可以不大張揚地表明身份，顯示自己是香港人，不會被誤會為大陸人。

爆買

人血饅頭不了

行政費250蚊

貴到咁

咁我不如自己印啦

ON9陳雲,食自己啦

陳雲屌人人血饅頭
但根本佢自己先係人血饅頭

又黎貴價賣淘寶貨呃熱狗

課咗金俾HKAA嗰啲就係俾咗陳雲整戰鬥碗同呢啲tee㗎喇

著到咁俾人以為你紅絲

句野咁撚似藍屍會用

印幾隻垃圾字體仲配中華膠紅搵水魚埋單

Make Hong Kong Great Again

咁嘅tee 280蚊
執柒咗佢啦

紅衫軍

好撚柒

哇 設計成本都200蚊啦

比D信徒買咋嘛
一個願打一個願捱

香港人做生意：淘寶貨靠marketing吊高嚟賣

要design冇design、要quality冇quality

信徒見到有無濕哂

準備入一百件

半夜瞓醒打幾句就當設計左？

陳雲 後面 極待撫慰

你唔好睇小陳雲既角色。

仲要抄侵侵

新細明體

件衫開咗光未？
國師食咗藥未？

人血饅頭
紅色係華夏正色？陳雲憑乜嘢講先？

都好話前年書展直接淘寶碗拎出嚟賣

行開啲啦

支那紅 不了

件衫有血

戰鬥碗

駛撚補貨

戇鳩

去歐澳紐加勸你最好咪撚著呢件衫
trump trump基本上喺呢 d地方人見人憎
冇好結果㗎

仲華夏

黃易借宋缺把口講得岩
南人一旦同北方胡奴融合左就好易比人欺壓

貴都算啦 紅底白字真係柒到仆街
諗到班fans著住去旅行被人笑柒以為人地讚自己 陰陰嘴笑個樣

曲定未食藥
睇唔撚透

屌 仲樣衰過中學班tee 280? 28都嫌貴 食屎la陳雲

280，買嗰個都

求其搵張文宣印落去都好一百倍（要得到作者同意）

未睇，邊本小說

天刀宋缺 梗係 大唐雙龍
黃易死左我本日月當空未完架

會唔會太貴

件tee又唔係向你地sell。
做乜鬼

熱狗不了, 直接捐星火好過

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔

字型仲要係Times New Roman ，打幾隻字就$280

紅色

哇佢蝕住咁做得唔得架 國師真係心繫香港

不了

有錢都支持手足
人血饅頭? 不了

屌真係忍唔住出聲 我上莊印tee $20一件咋 賣$280 咁貴又唔撚係會捐錢幫義士 買你老母

呢個籌夠數未？

收皮啦又紅衫又Hong Kong great again
根撚本無撚腦

熱狗迷雲黨快課金

佢抄trump make america great again個設計姐

條友冇錢買藥食？

大唐雙龍新修二十本，睇左兩本停左。

本來想回 唔好再求其啲？
但係真係諗唔到點樣可以再求其啲

字體係Times new roman?

屌你設計都費事

黑色件Stand with Hong Kong 好睇n倍

啲字咁細粒想點

出面打緊仗你就賣埋啲垃圾衫
雲狗雲迷仆街死啦

義烏製？

好普通炸wo

個設計理念
似玩膠多啲 仲要280

呢個字體...

佢係咪特登
睇唔穿佢

諗起戰鬥碗

熱血經濟圈

件衫開咗光未

笑撚死人賣$280

今年都好似有

捐比612唔好？

dllm成本唔知有冇5蚊夠膽賣280

買就真係on9

明顯係
黑色/深色T shirt 大陸禁運黎香港，所以用紅色
有反共字眼同圖像又唔俾運香港，所以要打英文蚊型字
一睇佢個圖99%係搵大陸廠做

係 分化首腦

人血饅頭 陳雲人渣 共匪

有冇人唔知

佢上次打飛機講佢隻戰鬥碗
話用大陸廠整
係最高級嘅抗爭

而家只有嗰啲擺明支那唔俾印嘅tee
先值得買

紅色是華夏正色

返大陸賣啦！

係咪假膠呀？
啲人血染到件衫紅哂喎

依件野免費都要考慮下要唔要

國師不了

見到有間賣自己畫哂設計畫哂公仔既hoodie都係288
佢整到咁hea
仲仲連標語都抄9人

大家買咗未

紅色既

黃色經濟圈
之後陳雲不了

走開啦熱狗